維園已到揮手區

太多人，仲打緊蛇餅

無人去？

點解無人去香港已死

無人去

無人去我刀反屋企了

哭了

嚟緊

香港人係遲到㗎